OCBC HR

小弟大大小小 由year 1 開始都報過唔同銀行 / FI 既internship / grad job.. 接觸過既HR 個個都好好 好有禮貌 好nice

但點解OCBC HR 咁撚臭串 態度咁差 近排打來約interview 個態度仲差過 茶記落單個D

有無existing ocbc 員工 同 有in過ocbc既人 可以share 下 ocbc hr個態度點解咁撚差？